突發 有人係某社交平台販賣連登ac

會唔會有人買呢

小學雞咪買

笑撚死

乜撚嘢係價格自出 pmed
佢搞清楚咩係 pmed未
戇撚鳩

7-11 20蚊就有喇
我就係成功例子

pmed。。。幻稚園畢業未🤣

我諗未

認真po黎架 唔好笑佢啦

好
我PM你
等我

一層太古城收一個

上帝創唔創造到一樣香港人唔會拎去賣既野

來緊屋企轉寬頻
拎個舊isp email 註冊個ac 來賣都好

Pmed